sorry

sorry 我錯了

冇人想知
返屋企飲奶喇

你做咗咩

why